美孚元氣唔駛裝修？

好多巴絲都唔知，每次有咩活動，呢間都爆滿，大家有冇興趣快閃美孚？

各位請善用起底功能

黑裝修 紅裝飾 黃懲罰 藍罷買

P牌 對上回覆一年前
做狗做到咁都幾肉酸

岩 起左你個on9出黎